《恐怖慎入》每晚我都會比鬼壓一次

「滴」、「㗳」、「滴」、「㗳」

不知你有否比鬼壓的經歷，清醒的腦袋、動不了的身體，連打開眼皮也辦不到，活像墮入虛空一般五觀全失，有甚麼事比這還毛骨悚然。

而我，每一晚都要經歷一次。

「滴」、「㗳」、「滴」、「㗳」

那種感覺又來了，每逢鬼壓床前，一定會有種混身不舒服的預感，像被人在漆黑中窺視著，又會想睡不睡的失眠感。到終於睏意來襲，你要小心，「她」要出現了。
※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※

「仆你個街！做到3點終於搞撚掂！」在我連夜趕工犧牲兩天的睡眠時間下，一篇8000字的論文終於完成。滿心歡喜的我自傲著作為死線戰士的功力之深，在腎上腺素退下前從雪櫃拿出數罐朝日大啤，配上一包薯片便是一口接一口地狂灌。在乾掉第四罐後終究壓不住忍耐已耐的睡意，關上房間的小白燈後便拖著微薰的身軀大力倒在大學宿舍的床上。說來也奇怪，明明通宵兩日後理應倒頭大睡，但我全然沒有這種感覺，停留在半睡不醒的狀態中，在無盡的黑洞中打算著往後的人生。

在想到畢業後的生計時，一陣寒意來襲，驀然一驚總感覺床邊有東西在。我家的床右邊是靠著檣，轉句話說只要望向左邊便一目瞭然。作為普通人的我當然不會像恐怖電影內的主角般作死，作為小毒撚的我開了床頭燈後用手機拍照功能一探究竟。手機先影著被窩內的自己，再慢慢把鏡頭移到被外對著床邊。

「嘻、嘻嘻嘻～」

一具無頭的白衣女鬼站在床邊，用手抱起斷頭凝望著我。「她發現」鏡頭正對著「她」的一刻，像受到刺激般發難，慢慢伸出蒼白的手掐死我，口中唸唸有詞「殺殺殺殺殺殺殺」。以上是我的幻想，現實中是甚麼都沒有，我亦把被蓋過頭部作絕對防禦防止上面的情況發生。

「滴」、「㗳」、「滴」、「㗳」

「滴」、「㗳」、「滴」、「㗳」

「滴」、「㗳」、「滴」、「㗳」

時鐘的聲音在夜闌人靜時特別清晰，不再疑神疑鬼的我亦進入了淺眠。

「滴」、「滴」、「滴」、「滴」

「滴」、「滴」、「滴」、「滴」

令人心寒的不安感再次出現，聽著微妙的鐘聲更有些違和感充斥心頭。

「嘻嘻嘻！嘻嘻！」高八度的尖笑聲在我耳邊響起。

聽到如斯恐怖聲音，脊背滲進一陣惡寒，無盡恐懼在心中不斷萌生。我立馬想用力打開雙眼確認情況，但任憑用盡全身的力用開不了一絲眼皮，連手指尾都絲毫不能擺動。「嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻～」笑聲變得更長更尖，滿身冷汗的我慌張得在心中咒鬧了數百句粗口，即使身體動不了亦在本能地顫抖。

「呀呀呀！！！！！！！！！！！」詭異而帶怨憤的尖叫女聲劃破寂靜。

「救命呀！有鬼呀！」在聽見尖叫數秒後，我用上吃奶的力和在借助了耶穌、佛陀、阿拉和不知多少個神明的力量下終於能發出聲音並整個人彈起身來。剛才的事仍深深烙印無盡的恐懼在我的腦海，滿身也是汗水的我坐在床邊回想起剛剛的經歷。在不知5分鐘或10分鐘後終於恢復少許理智，到廁所對著鏡子中蒼白無血色的自己洗一把臉。

「發夢姐屌，邊撚度有咁多鬼，我又無害過人,瞓啦屌你。」口說著不相信，在三魂出竅、輾轉失眠下渡過了一整晚，當然要開著所有的燈。

題外話，各位讀者嘗試努力唔好想像以下內容。

在雷電交加的晚上，有一頭古井。突然有一隻無頭白衣女鬼從古井爬上來，白衣上滿佈暗紅的血跡，慢慢在地下向你爬來。

求甜

Ching咁重口味